WIZ*ONE們曾是WIZ*ONE們這件事，互相都不要忘記喲。約定好了。

咲良：
終於來到了最後。雖然很悲傷，但是能夠12人一起舉辦最後的live我很幸福。即使今後都在各自的道路上前行，也希望永遠都還是能互相應援支持的關係。（日語）我一天都沒有後悔過成為IZ*ONE的一員，那都是非常幸福的每一天，即使IZ*ONE不再存在了，到現在為止的兩年半也都不會就這樣消失不見，因此雖然現在大家充滿了難過的情緒，但回首過去時能覺得成為WIZ*ONE真好呀的話就好了。我們曾是IZ*ONE這件事，WIZ*ONE們曾是WIZ*ONE們這件事，互相都不要忘記喲。約定好了。

走啦死唔斷氣！